覺5覺每日剩係比9upper開一個po is侮辱

幾時甩p

5m放此ac

抵啦

$1 收

嚴重弱智既P牌要掛3年

500萬咁貴你唔好去搶